今晚我有氣有力有時間

邊度要人野餐？